以後咪撚再讓車入人群！！！

次撚次都有人大叫睇車睇車，明明我地d人已經霸撚哂條路 比佢得一架下架又點，仲有機會釀成今日的士撞人群。

如果下次你企緊係路口，後面又成班兄弟，咪撚再比車入人群啊！！！！！

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推 1/10

推 2/10

推 3/10

啱

日後文宣重點方向

DKLM我推一萬次

岩 set rb下次

推 4/10

我同意 但我發現啲人set rb好易比人一搬就開得番路 要推番啲香城online攻略上黎 可能好多新手加入前線

啱
其實佔路目的就係唔比車行
又下下散開讓車入係對大家造成危險
你唔知個司機係手足定臭閪藍絲

各位記住啊！！！！！
推 5/10

Exactly

推

救護都冇面比

救護點同有手足受傷你係咪唔比佢救？